Нужно:
* взять Graph из [файла](https://gitlab.com/Deramer/cpp_mipt_fall_2021/-/blob/main/problems/sem3/dfs.cpp)
* написать интерфейс и реализацию чтения графа из командной строки. Интерфейс должен содержать методы void Read() и Graph GetGraph(); реализации должны реализовывать эти методы для чтения из трёх представлений графа: списка рёбер, списка смежности и матрицы смежности
* для полученного графа нужно найти топологическую сортировку

Дедлайн 23 сентября 2021 в 9:00
